唉 眼見家中口罩漸用哂 望家中兩老健康

慢慢用哂口罩
政府又停哂來貨方法
兩星期後大爆發
二月我就可以唔出街姐
屋企兩老避無可避
政府都想玩攬炒

你2老寧願中武漢肺炎都要出街?
儲定糧啦

唉
食古不化
不知所措
話唔定有人做臨時政府都好過林病